［無天理］有乜理由返咗三日工，仲係星期四呀

屌你老母！俾我放假呀仆街冚家鏟！

垃撚圾
戇鳩鳩